究竟笑人喺學校廁所屙屎嘅文化係點嚟？

唔知由幾時開始 不論小學 初中
當有人被發現喺廁所屙屎 總會有班戇鳩仔
就算唔識嘅都會指住嚟笑
係認真恥笑
以前喺親學校屙屎要望清楚有冇人先
好似偷嘢咁走入個廁格
去到高form反而低form唔敢搞你
同輩嘅都唔會點笑
屙屎明明人之常情 幾時開始搞到咁尷尬

係以前細個幼稚 先會笑啫
大個啲就唔會
會同frd直接講好撚急屎
去屙個緊屎先

唔會笑

不過會提心吊膽驚俾人爆門或者淋水

直接講

係咪你臭得濟先比人笑呀？

因為屙屎係相對稀有既野，屙尿既頻率高d
好似喺香港如果見到人紋身既反應，少見多怪
加埋屎有大d既臭味，比人聞到自己臭/聞到其他人臭
大個咗知道屙屎係人人必然既事咪停

諗起有個小學啊蛇冇抹乾淨仲hi到條褲

你學校啲人弱智，我地以前男好女好急就直接講，仲拉大隊一人一格去

覺唔覺得自己講野好似小學雞

你係笑鳩人班小學雞？

我係比人笑個隻小學雞

講真邊個屙屎唔臭

屌 我真係成個中學階段都唔敢同人講我去屙屎

學校廁所一層得一個, 而且又細又污糟
個廁所咁多人用你去屙屎想臭撚死人咩

堂堂d人都會排住隊去屙屎

講真我到中學都好
要屙屎嘅話都走去第二層
就係為咗唔比人知我屙屎
廢事比人笑
唔知點解啲人好理所當然覺得屎係無味

通常上緊堂先去爆石
仲要去老師個邊廁所

以前小學雞之間講男女乜乜乜又係比人笑
例如講笑咁話：咦你鐘意呀邊個 跟住條友就比人追住打
到大左就冇呢支歌仔唱

學校D廁格Lock門垃圾鎖，成日比人用硬幣爆門

試過中學上堂肚痛
個人攣住出課室
痾完直住咁番課室
成班見到我番黎就狂笑
到底有咩咁好笑

細個係做埋d on9野架啦

屙完屎抺緊屎果陣聽到有人入廁所 等佢地走晒先敢出

上緊堂舉手去, 小息/lunch 去完全係中伏
總有d 撚樣會踢門, 去隔離廁格偷望, 洗手彈d 水過黎咁

真係 急屎嗰陣真係會直接同fd講

一定係空堂先去爆石 廁所無人去得好𣈱快

日日返工朝早個厠格最多人，懷疑個個都忍住篤屎唔響屋企屙，要返到工先屙

唔洗懷疑 我就係 收住錢柯篤屎都爽啲

吓，笑佢老母笑
我會約friend一齊去孖住屙屎

中學嗰陣成日喺學校屙屎
聽得最多嘅係嫌學校廁所污糟，唔會喺學校屙屎，寧願忍到返屋企。急起上嚟邊可能忍到返屋企先屙

嗰時朝朝都同Friend講要去屙篤晨早屎

中學果時經常性約fd入廁所連機痾屎

所以成日走去啲少人嘅廁所 乾淨啲又冇人笑

高form啲人都冇咁on9

呢個真 真係唔知點來 去到高中先冇，但係高中嗰陣心入面都形住俾人笑，次次開大都勁快搞掂算

因為靚女唔屙屎

癡撚線，人地去廁所關你撚事

根本就唔應該係住宿以外既地方屙屎

加一，會鬥快鬥臭

中學同呀sir講話急屎要去柯屎，佢叫我唔好咁核突

返工先多人柯
一柯柯半個鍾個個蛇
睇住馬波來柯
邊係急

以前會走落幾層痾屎
好似做臥底咁驚比人跟

無係學校屙個屎仲好意思話自己讀過書

我同啲fd都好proud of喺學校柯屎㗎喎
次次都周圍講

聽講啲miss都唔夠膽起學校屙屎

每次都係大大聲講我票去屙屎

小學試過忍到賴
返撚咗半日學
再搭校車返屋企

臭到仆街
但係無人發現

第日返到去聽到有人笑
同班另一條友賴屎

你讀中中？

大個先知人人都要痾屎?

以前要特登落下幾層柯

唔講咁多

好on9 一路都唔敢小息去柯 試過臨小息前果一堂去左柯 柯到小息d人一入黎話哇咁撚臭既

你係咪唔記得你細個嗰陣幾幼稚

啲嘢咪又係要做

每次係學校屙屎永遠都有人搞鳩你
搞到次次都好似去打仗咁

中學d廁所d鎖全部爛晒
要去其他層

有啲仆街廁格入面冇廁紙
要聽聲feel到冇人鬼鬼祟祟開門出去拎
仲要扎住個馬防止條底褲hi到屎眼

次次都偷偷地入教員室廁所

真係未屙過
最多食飯跑返屋企

莫講話學校
出黎返工都聽過有條on9 笑同事喺公司屙屎

學校廁所係用黎食飯ga ma
邊會有人用黎屙屎

諗起以前上堂急屎唔敢舉手去廁所
忍到bit左舊屎出黎 周圍啲同學都聞到屎味
落堂先敢去爆石

屙屎梗係入教職員廁所啦

有冇試過比呀sir見到

以前中學個足球場果頭
有個獨立廁 入面仲有廁紙
我成日去果到屙
有私人空間 唔洗煩
最鍾意一邊屙一邊玩手機
好寫意 唔洗驚d煩膠

因為以前去耐左老師會叫個同學去睇咩事
之後果位同學係走廊已經開始大叫
全級都知你痾緊屎
久而久之d人就開始怕左係學校痾屎 甚至入廁格

大左番工去痾屎會係一種榮耀
代表你好識善用番工時間 同埋腸道非常健康

王晶星爺囉 成日玩埋d屎尿屁
小學雞咪笑黎笑去囉

人大左，返工時間痾屎係一種享受同生活態度

返工冇屎痾反而比人笑

永遠都係上堂果陣去
廁所無人

返學個期食親M記早餐必定急屎
上緊堂去柯足10分鐘屎
返到去同班FD講玩P&D 玩得耐左
其實係去左廁所柯臭屎

以前喺學校唔會去普通廁所屙
通常趁上緊堂走上/落一層𨋢隔離嗰殘廁
又乾淨又大廁紙又齊通風好抹手紙都有
計啱時間臨落堂前5-10分鐘一定要返到班房
咁就唔驚撞正阿sir/miss/校工搭𨋢

其實睇你係學校咩地位姐
試下啲男神去廁所，啲女同學問埋你夠唔夠廁紙啊

完全冇依回事
仲會同friend討論啲屎

利申：男校

其他地方有冇呢啲19文化

係啊 所以我中學都直接痾落條底褲到

以前真係急會襯轉堂轉課室
自己走去第二層

啲教畜以前讀書嗰陣係咪唔使屙屎
抑或冇屎屙先做到教畜

屙屎唔緊要 唔好搞到有漬呀大佬

以前學校某層廁所好乾淨
所以朝朝早都去爆石
完全冇比人笑過

反而我覺得係因為痾屎搞到好臭
之後總會有幾個撚樣笑你
咁你嗰朵就臭哂
正如有一個同學比人發現中一撩鼻屎
佢就會比人唱到去中六
中學生涯就此完結

但當升到上高中
會變得冇咁在意人嘅目光
同時同學都唔會幼稚到因爲呢啲「小事」而笑你一段長時間/唔同你做朋友
咁所以好多人都唔介意大大聲講自己痾屎tim

至於我喺中學drop 咗科elective
會好鍾意嗰堂空堂嘅時間痾屎
尤其中六study period冇人上堂
成層都冇同學
去嗰啲廁所就一流

我係慣左紙巾濕水抆屎 好似乾淨啲
跟住成日唔記得濕水又係戇鳩鳩開門出去拎

我下下都會同fd講 屌 屙個屎先

諗返成個中六 人地拎嚟溫書做嘢 我有大部分時間都係拎嚟屙屎

我以前日日都係學校屙

未試過係學校屙屎

上堂有D女怕醜到話要去醫療室
實質係偷偷地去廁所柯屎
係中小學去柯屎好似犯罪咁

笑人屙屎
有人可以唔屙屎咩

冇試過柯屎比人笑 仲出名成日柯
仲帶領左柯屎既潮流

只要有一個人大大聲講一句你唔撚疴屎嫁屌你老母就無人會再笑

學校啲廁所好冇安全感，門底有洞，度門又矮，成日凝住會有啲仆街裝人去廁所跟住笑鳩人

唔會笑，但好心痾屎就留耐d，等陣味散左先出嚟，搞到我一入去聞屎味

真係有好多從來冇喺學校屙過屎

而家d同事鐘意大聲宣佈自己要去開大

撚樣笑人係唔使講理性 一班人聯群結黨就可以笑

食錯嘢屙緊爛屎嗰陣有人搞鳩你係最痛苦

下 中學成日同朋友約埋屙屎
可以一齊吹水

我都唔撚明點解 以前成日都要偷偷摸摸咁 好撚痴線 大佬屙個屎姐 犯法呀?

有d on9仔會趁你屙屎攪鳩你
有次小息想屙屎
聽到出面有兩條低能仔想攪鳩我
屎都唔屙
休番條褲
點知即刻掉把掃把入黎（通頂設計）
開門條契弟己經跑左出去
做埋啲損人不利己嘅嘢
正一智障仔

我大中小學都無依個文化wo

讀中學痾屎會比人笑
返工痾屎就係每個人必做既事

屌講起就想喊，我間小學廁所可以係廁紙提供

可以唔提供廁紙*

我差唔多每朝反到學都痾喎
仲要趁朝早未有人搞到污糟既時候去

諗起小學有個同學小一比人見到佢撩鼻屎
比人唱到小六
完全冇人同佢做朋友
個個都好驚比佢掂到
一比佢掂到就係咁搵野抺
最跨張係連比佢掂到的同學都會比其他人排斥(正正係呢點先令所有人排斥佢)
搞到本身唔抗拒佢的人都排斥埋佢
而家諗返起其實好on 9
一系列的排斥似乎係由一兩個有號召力的同學帶領
邊個唔排斥佢 就會比人排斥

好彩個同學算係開朗型
唔係的話我諗佢好可能會自殺
小學真係好恐怖

呢個仲要係不分東西
日本會（蠟筆小新有一期講正男係幼稚園痾屎比人笑）
美國會（American pie）

未見過人係學校屙屎比人笑 第一次聽原來有人會笑人係學校屙屎

屌驚咩

我以前係廁格屙到好臭
冇
有個8婆入黎話邊個啊 好撚臭
我好大聲話我啊 佢居然靜左
之後佢冇再話過屙屎臭乜乜乜

其實驚乜

利申絲

係呀，所以次次屙屎都係等上緊堂先屙。
等班傻鳩無得入黎搞鳩我

上到大學成日同啲hallmate吹住水咁爆石

乜你細個嗰陣唔知係必然?

我中學屙屎果時反而會同曬全世界講

中學已經冇笑
你會笑人既咩